人在孟加拉，你問我答

孟加拉呀孟加拉

有無孟加拉效應

Robert仔呀 Robert仔
人人都剩係記得呢樣

有，好熱

孟加拉大貓是咪好得意

食物乾唔乾淨? 有冇肚屙?

日日快都肚屙，已經慣左

未見過

巴打係達卡?

去嗰度旅行

整幅相影街睇過

睇電視見到環境好污糟，去到食野一定肚屙

點解要去受苦?

點解要去shithole地方旅行？

係呀

做野，garment related，呢邊經濟係export garment 撐起

Not as shitty as you think actually 呢度d酒店ok㗎

影張酒店出面既相唔該

前幾年去果時啲酒店全部無wifi 上網續分鐘計錢 仲要慢到圖都load唔到

係咪住五星級

例牌問題，有冇去叫雞？

要留到幾時呀

孩兒一生必須經過孟加拉非洲剛果
去到菲律賓州個州長請佢食芒果

一dd la，呢度3g上網算平，10蚊港紙都有幾GB用，所以我都用電話上多

4星

x2

Not my cup of tea

過兩日走，每次黎一個星期左右

三餐都係食咖哩？

多蚊？

去唔去吉大港

又想知要坐幾耐飛機先到

安樂戰場

通常中午食，但佢地果d唔係正式咖哩。。係又辣又油又紅又黃嘅肉or菜，總之我就麻麻
其他時間就西餐or自己煮

有時會，今次唔去

你係個度做野

四個鐘左右，左邊係India（其實係俾india包住左咁)，右邊係緬甸
新聞講果d 羅興亞人難民就係俾緬甸趕過去孟加拉，好似係

當地人有無臭味

係咪好窮？有無幼幼食

好撚柒臭 尤其是係呢排夏天

好窮，最低工資530hkd/month ，周圍都係童工同slum

唔知有無幼幼食 亦都唔會

當地有乜好食呢？

無！硬係要講就得芒果
不過賓芒好食d

會唔會出街行架？佢地會唔會未見過亞洲人，會覺得你好神奇咁呢？

會行出街，開左間MINISO 痴撚線開到黎孟加拉
Downtown 少d人望，鄉村就多d人望，有時同鬼妹一齊行就個個都眼金金